拎少少錢出黎又可以弊死bitcoin cash

爽

拎少少錢出黎又可以燈死bitcoin cash

BCH 跌左成20% 囉今日

下次出手前麻煩單聲

睇我燈到落$2000！！

BCH跌就岩
大手買入用黎玩bitcion sports book

到價
燈番落$1500

玩左第3日遇coin災
爽

喂大哥你碌勁切咗未

未
尋日轉左全倉ripple

有無人賣過bitcoin?
聽講賣一個bitcoin需要成幾個鐘

又贏一仗